我想做輔警

做輔警門檻低又可以光明正大地陀槍
我係墜天地獄獸徐步高！我要做個好警察為民請命

人人都是徐步高

無間道?

加油

你最後只會俾人同化

一把將六粒子彈
跟住用六粒子彈又可以換到六把槍返嚟

預先祝你死全家